［警世］今日確診果單有冇輕視左？

過左14日檢疫期，再過多一星期先病發⋯⋯

DSE果班恭喜你地，相信政府

根本造錯像支持DSE開考

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

不過又咁睇
DSE無果班商家佬咁大勢力
無乜未要咁幫佢開路

無咁快爆第2波，等多2個月啦。

曬氣啦
香港人人聽政府話又戴曬口罩
點會大型爆發

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問好野可以出街lu(會員#245065)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

爆得未啊

希望dse 大爆發

流浮山肺炎

呢隻毒根本講咗好耐唔止14日潛伏期，
大家畀政府不停話14日，同埋政府唔夠膽再講長啲個日子，
因為再咁落去成個經濟會堅冧，
所以就攞大數14日

大把冇病徵案例仲大安旨意14日潛伏期